遭27歲健身教練呃走350萬元 積蓄被榨乾 72歲馮婆婆：好唔開心

住在佐敦谷「富貴長者屋」 的72歲獨居馮婆婆，9年前以200萬元購入舒適堡15年健身會籍，去年欲申請退會，卻慘遭27歲無良健身教練詐騙共值350萬元現金及名錶，一生積蓄被「榨乾」之餘，更欠下70多萬元大筆卡數，每月需還3萬元，令她陷入三餐不繼的困局，連日向社工及區議員求助，四出奔波，身心疲累。《香港01》今（28日）午致電馮婆婆了解，她極沮喪表示：「好唔開心！」

據悉，72歲馮婆婆退休多年，退休前在一間非政府組織（NGO）任職文員，她獨居於房協「長者安居樂」屋苑彩頤居一年，無兒無女無親人。馮婆婆被騙全副身家260萬元現金，又碌信用卡購買90萬元名錶，現時每月需還款卡數3萬元，三餐都無以為繼，令她六神無主，近日連忙向社工求助，昨日又向區議員求助，聲淚俱下。

馮婆婆今午接受《香港01》電話訪問，語氣沮喪無力說：「好唔開心！」她稱現時欠下70多萬元信用卡數，現金僅餘約一萬元，將無錢過年，亦無錢食飯，「好擔心」，幸「長者安居樂」職員提供協助，給她米、油等物資，她指現時很需要幫忙，彩頤居經理、警方、區議員等正提供協助。

馮婆婆9年前基於健康因素，於九龍灣舒適堡一次性購入15年的會籍，支付200萬元。時至去年9月因個人原因希望退回套票及會費，卻誤墮27歲姓陳無良男健身教練騙局。陳男假意協助馮婆婆退會，要求她先交現金，一個月內「狂撳」她260萬元，積蓄耗盡後，再帶她到店舖「碌卡」購買4隻名錶，共值90萬元。陳男將馮婆婆身家「榨乾」後，失去蹤影。

馮婆婆在陳男失聯、又未獲退舒適堡退款之下，始懷疑騙並於本周日（24日）報警。警方昨日在大埔一名27歲姓陳男子，涉嫌以「欺騙手段取得財產」。據稱，馮婆婆與男教練並無感情瓜葛，但警方仍循兩人關係着手調查。

位於佐敦谷的彩頤居於2004年落成，是房協「長者安居樂」計劃旗下的屋苑。「長者安居樂」旨在為中產長者提供集居住、康樂設施及醫療護理於一身的居所。「長者安居樂」計劃的申請人必須年滿60歲，60至79歲單身人士的資產限制為411至733萬元；二人家庭/組合則為617至1100萬元。申請人需一筆過繳付租住權費入住，即可長期租住單位直至百年歸老，母需交付月租。租住權費視乎長者年齡，2019年有報導指70歲申請人需付約90萬元。

阿婆同敎練有無做過愛

證明上一代啲人真係好撚蠢

同時又好易搵到錢

都唔會俾晒副身家人掛

蠢在買200萬會籍
一年一萬就差唔多

係咪阿姨我不想努力了

無兒無女無親人
都幾肯定個教練氹佢比左第一次錢之後
就開始用唔同藉口問佢拎錢 同埋話唔比就拎唔返d錢

不過咩會藉咁貴？
15年要200萬

我食鹽多過你食米啦

嘥氣

子華: 防人之心不可無呀!

同個丫婆講

馮婆婆9年前基於健康因素，於九龍灣舒適堡一次性購入15年的會籍，支付200萬元。時至去年9月因個人原因希望退回套票及會費

雖然p記一定係仆街唔洗講
但買左8年先黎退？

呃咩呀呃

阿教練都有付出過架屌能人所不能果隻呀

我記得幾年前係連登見過有人po個唔知咩論壇既po,係一個80歲呀婆既約炮po黎，個呀婆仲自拍塞個可樂罐咁粗既假9入屎眼

睇完戒左j一排

會籍一定唔洗咁貴
肯定係買教練堂n堂

我老豆都好撚蠢 比啲sales 氹兩氹就會課金
之前比1010氹整左個 family plan 叫佢出電話黎申請 幫佢賣機
5 6 百一個月 今年仲自動幫佢renew左

婆婆我不想努力了

我有睇過啲相

真心覺得個呀婆好撚勁

利申：絕對冇J過

...揾唔揾得返個post

不過咁講
63歲仲買15年
對自己身體都幾有信心

對住72歲都扯得起 抵你賺

9年前已經俾人呃咗200萬而家又呃350萬

屌我都記得

係咪叫鴨比人呃？

咸濕冇年齡界限

呢個長者安居樂計劃好似幾正

有

健身狗真係無個好

suger in the mamaland,用撚插乾田

證明左點解好多教練身光頸靚

後尾有人發現果個阿婆係一個阿叔扮
個阿叔(好似着住喃嘸佬既衫)有upload相上果個post
扮同阿婆調情
其實兩個都係佢分身黎

唔使圖thx

點解唔老破
肯定還唔撚到㗎啦

勞資糾紛😂

做保險教健身做美容
係老千嘅代名詞

唉 真係見唔少呢d新聞
做左72年人，食鹽多過我地食米
都仲會中伏...
d政棍該幫既唔幫，大把人死捱爛捱都係住緊劏房既唔幫，呢個自願比曬d錢人既就沖出黎攞光環

咬老綜囉

抵死

我有俾你屌㗎

我有屌過你㗎

做男人真係好
用把口就氹到幾百萬翻黎
班連登仔仲日日怨自己唔係女人

個屎忽係個呀婆定呀叔既？

阿婆學人做健身

唔使奶閪會去錶鋪送勞力士俾個男PT?

200 萬買會籍已經on9

之後退會再比人呃更on9，無情白事去買表，似養鴨多d喎

做人把口唔好慘過食屎

換轉角度
以前啲人單純好多
所以以前香港好重人情味

15年要350萬? 洗唔洗撚呀?

洗唔撚洗

有啲咁嘅仆街 又真係有啲蠢閪俾佢呃

年中唔少老坑俾女呃百幾千幾萬
男呃女難上難
女呃男多不勝數

用撚插乾田

好顛，除返月費$1萬3千3
簽3年月藉都係月費$140
當佢上教練堂每堂500-800$
每星期兩堂,每月都係4千~6千幾

雖然件事好慘咁
但係唔抵可憐

Physical 仆街唔洗講
撥出去既水 200%收唔返
15年前畀人呃左200萬之後既第一日好應該後悔
但依家先黎話退會藉
真係耐人尋味

唔關年代時啦
呢個阿婆好明顯係寂寞

15年會藉, 200萬...

咩撚野vip服務?食水有冇咁深

把聲好溫柔.jpg ?

畀人呃咁多次都係中呢

屌你老母痴撚線

叫鴨唔洗找數呀？

仲阿姨？阿婆啦

27歲搞定72歲，抵佢賺

點解呢啲時候無人鬧個呀婆咸濕
如果主角係男，健身教練係女，成個風向一定唔同

應該有野無講

明明想去退錢，點會掉轉頭成副身家攞晒出黎

一係就好撚賤，衰到貼地嗰隻

好似天水圍打細路嗰個廢老

教練表示 幫你驅風了

個教練係幫自己驅風喎？

72歲馮婆婆退休多年，退休前在一間非政府組織（NGO）任職文員

Ngo文員都咁有錢

下 大家明啦 洗鬼講出口

呃唔到係你廢啦妖

婆婆果然好咸濕

阿嬤，我不想努力了 ！

二百萬買15年，每次去到gym room 包場玩都得啦

200萬買15年已經好大問題

養契仔

做乜唔去 star light

十幾萬一年，做個gym都要咁貴

好明顯係貪人後生又靚仔

香討啊

果時我係fitness first靚女教練600蚊個鐘

冇錯

因為老閪大部分都係尋求心靈慰藉
但男既係真係想肉體屌閪掛？

智商稅

通常都係由噓寒問暖， 做到好關心對方開始，咁先氹到人落搭。

阿婆應該日日去舉鐵
見到個教練就一拳打死佢

買左會籍9年先黎退費,
退會點解要俾現金,
仲要同人買錶碌卡都冇感情瓜葛?

早10年有棟樓已經唔同啦

榨乾教練

條友好撚仆街 其實咁呃人法夜晚真係會訓得著咩

最初我用正常會籍詐騙案嘅角度去睇，完全唔會明點解阿婆退會係退唔成，又居然要俾人撳咁多現金走，仲要無啦啦買幾隻名錶
不過如果一諗到涉事嘅係後生男教練...

阿婆衰咸濕唔怪得人

63歲買15年, 真係擺到咁耐?

無感情瓜葛

咁你退個會買乜9野錶呢呀婆？

辛苦錢黎，皮肉錢其實唔易賺

1對1 做愛服務？

阿婆好撚打得喎
做幾百萬Gym

點解會同個健身教練去買錶架呢

你不如話生活越黎越艱苦造就咁多人越黎越奸

傻閪父母特徵 其中一種:
好鍾意開好多電話plan但又唔知頭唔知路
跟住收佢錢又話想取消
特別係成鳩日比人"0機價"呃鳩佢落搭
又多個number

垃圾記者打錯勁撚多野

笑死

講定先，仆街臭鴨
唔係一間女權撚又話你唔公平講雞唔講鴨

個呃錢健身教練真仆街，但估唔到NGO做個文員都咁富貴，證明做NGO真係好揾，NGO高層更加不得了，個個年薪幾百萬

幫個教練妹下妹下

勁大個肛塞

片呢

咁睇應該係阿叔

勇者

不想努力
職前培訓

阿婆有咩風浪未見過?

點解人蠢可以有咁多錢

3球半,呀姨呀婆都冇所謂啦.

仲有冇圖

而家多咁多支那豬係到情老母咩

舐閪多過你𨳒閪添啦

阿婆都買健身會藉?

我都記得

佢塊田都擺左63年, 其實唔差在擺多15年

有乜理由用200萬買會籍, 二十萬都唔洗喇.

睇錯72歲呀婆榨乾27歲健身教練

會唔會都證明後生仔d品格好卑鄙，好多ig shop呃人

你70歲有個20幾歲靚女撩你

睇下你咩反應先啦

2M15年，俾我屋企人知道我玩咁豪斬死我都似，呢個價夠我日日叫雞做床上運動

你唔明㗎啦
好多男人練大隻去做鴨㗎
嗰啲老老地嘅不論男女
見到有後生靚仔靚女向佢獻殷勤
就中晒圈套，以為自己仲有吸引力

出賣後代同未來換番黎既

咁咪破產囉，破產令未除可能都死咗啦，咁老仲每月戇居居還3萬

單身男女d錢都特別易呃

通常呢D新聞見到佢skip得好快就知有D目的
一係記者乜撚都唔知就亂寫, 一係記者想誤導,想導D人既想法

臨老入草叢

所以咁多藍屍

咁係你廢姐
唔關男女事

比350萬你 要同72歲呀婆激烈做愛
你地肯唔肯?
唔準諗 即刻答

咩風浪未見過.jpg

可能一個月買16堂私人course 再加本身gym
咁都2萬
一年就24萬

15年200萬已經計平左佢

廢老抵死

好多被呃咗唔敢出聲，驚被仔女恥笑

可能唔係普通文員咁低級
或者佢本身屋企有啲家底
同埋以前啲人買樓易好多，可能80年代買到樓，早幾年賣都已經有一大筆錢

成件事週返轉啲人咪一樣會話男既咸濕，你咪撚戇尻啦，定係喺新連登完全唔話得女性呀

15年的會籍，支付200萬元
一個月會費萬幾蚊
同一件事比人呃2 次蠢撚到咁
都仲可以活到七十幾

蠢還蠢 唔好blame victim
點都衰唔過呃人錢果d

蠢就無得駁架啦
不過健身狗係要仆街死既

同依家依代一樣

退會同買錶有乜關係

玩鴨就玩鴨啦
屌 香港原來咁多寂寞怨婦

唔知個教練搵啲呢啲錢用得安唔安樂

p記咋使撚咁貴咩, 當月費500一年頂盡咪6000

pin this

點睇啲廢老睇大公報, 百粉報同埋啲濕鳩kol
然後屌鳩後生做廢青

肯

買埋撈俾人....話俾人呃，呃感情呀？

D錢我搵既 你管我呀?
我食鹽多過你食米啦

見親老人家比人呃錢都好心涼

釣狗乸

聽聞有個論壇有個版主
成日post健身相釣富婆

72歲獨居馮婆婆，9年前以200萬元購入舒適堡15年健身會籍

阿婆愛健身
BTW 乜撚野套餐要200萬

咁就物超所值

食鹽多過你食米

似係，d教練堂先搵錢，月費個d公司賺

咁佢哩都開心過先駛咁多錢落條仔身上姐！人地帶你去買錶你都照碌？俾人呃？冇玩喇！

皮肉錢唔易賺

唔跳老舞玩健身

勞資糾紛

一買一賣 你情我願

唔係得人仔會自動續㗎咩

自己唔撚識，又唔撚問

扑左8年扑厭左未退

德福定淘大？德福班sales 係煩，但唔係最chur 果d

點解護舒寶個朵臭到咁，都仲可以咁多人落踏？

話唔定個阿婆好似大波樺咁正呢

lm

我哋都一卜齊咗咁耐,妳退會我邊有錢生活?一係咁啦,我幫妳退都得,妳買幾隻勞俾我戴住先囉

15年200萬 幾萬蚊俾多佢啦

被屌得唔c股

退會退到買名錶喎呀婆你真係比人呃？

72 歲的愛戀，不枉此生喇。

啜下lin

幾廿年冇俾人操過，俾後生教練操到冧曬，乜柒都俾人囉。

操練個操。

There's no fool like an old fool.

你睇個呀婆似正常人咩
15年gym會藉200萬

我屌你冷靜啲

會唔會72歲想做gym呀
用腦諗下都知咩關係

叫鴨唔駛俾錢呀？

呢啲政府又唔撚理

比左咁多錢都唔令婆婆開心？抵告

馮婆婆9年前基於健康因素，於九龍灣舒適堡一次性購入15年的會籍，支付200萬元

時至去年9月因個人原因希望退回套票及會費，卻誤墮27歲姓陳無良男健身教練騙局。陳男假意協助馮婆婆退會，要求她先交現金，一個月內「狂撳」她260萬元，積蓄耗盡後，再帶她到店舖「碌卡」購買4隻名錶，共值90萬元。

會費,200萬+260現金,再碌卡買90萬錶..

total跌左5球半喎

typo*
會費,200萬+260萬現金,再碌卡買90萬錶..

total跌左5球半喎

有咩關係
連登仔夠成明屌鳩00後
關年齡咩事
咩年齡層都有呢啲人

關節酸痛咪玩咁癲

正la, 有綜援唔怕

你原來真弱智唔係扮

係呀 我好蠢㗎

今年27歲
9年前呃，當年即係18歲
呢個婆婆真係識食

以前做人都幾易
冇腦都搵到幾百萬過世

想睇返個po

好彩係純文字討論

太好了
起碼唔係呀婆

依個年代易搵錢好多喎

要俾錢就唔玩

一個月16堂仲操得甘過c朗

仲要操足15年

教訓大家唔好因一時寂寞而任意信人, 借錢, 買嘢, 提供個人資料, 手機資料等

拉到人都好 都未必拎得返啲錢

上面有人提咗

你揸乾個教練
個教練咪揸你個銀包囉

包養

冇人覺得個教練有問題CLS

Agree 啲條仆街 之前扮gay 呃人全副身家搞到人自殺 仲有好多仆街野

咪就係因為淨係食鹽，搞到咁撚蠢law

P記500都唔值

其實好事嚟，代表以前個環境冇咁多賤種，鳩下鳩下都生存到

佢係賊嚟，梗係會呃人㗎啦
個賊扶呀婆過馬路先有問題

衰在太快榨乾
唔係可以玩耐啲

保險會點呃人😳

咁似有套日劇
Scam

蠢就蠢啦

我屌

屌你老未成個post都痴鳩撚線

香討定唔知uwants

好似話係慰安婦定唔知咩軍妓

比人開發到屎眼鬆哂

長期用個燈泡咁大個肛塞塞屎眼

上網搵人止痕

D圖真係童年陰影

呃你買幾十份保險
買到你都供唔起

健身狗

練到咁大隻又想食女 又呃阿婆錢

70幾歲買15年會籍

只係食到啲好水，唔代表佢地叻。

可能70歲有腦退化
唔好blame the victim

師兄之前買咗啲咩😳

我老母畀保險狗呃左買儲蓄保

儲蓄拎得返錢架嘛 點解係呃

好撚多仲傳統 唔敢進化自己